1米長Lan線是否IT9自殺恩物？

usb線